# Readme
Primer archivo de git

ahora lo que hacemos es añadir información nueva al archivo para ver los cambios que hemos realizado sobre el mismo.

Acabamos de añadir el archivo de contributors.txt
Oh no ahora quieero añadir cambios aquí F
Seguimos en el branch main del proyecto
¿Qué pasará si queremos juntar ambas branches?
Madre mia estamos en otro branch ahora mismo

Siempre podremos dejar ambos cambios coexistir :)

